宜家入市買航空旅遊股＝沙士入市買淘大樓

不服來辯
準備發達

如果間野汁笠呢

大陸有飛機場上市？

樓唔升可以用黎住吖 股票攞黎痴牆？

你睇下日航歷史

公司會執
樓會唔會執呀戇鳩仔
用下你個死人腦啦屌

On9 國泰已經頂唔順要賣飛機換錢

波音

2588

香港跌好小
美國果d唔比回購 到時股價10年都同一格

如果汁左點撚算

波音已經想攞援助回購股份
Biden都有開聲屌

等緊全年任搭business class年票

有波音 無窮人

淘大果陣都有人唱永久封鎖

國企航空股無得輸

你同我贏夠啦 賣料俾人 冇分別

而家呢個勢仲有人買？全球都大減航班

屌，波音係軍工股黎……
有國防部合約
單講飛機引擎已經夠屈機

波音唔係做飛機發動機

支那打手？
拉

引擎Boeing

國企可以係美國

...

美國國企無得輸

撚有

而家唔係，將來會係

郵輪股都係 巳經沙士價

sor 9
記錯，佢地原來整導彈之類
不過最值錢都係整飛機

要引擎 買GM啦

問題係歐美依家先開始大爆發
真係低處未見低

佢嚟緊係咪得返魚鷹/ F/A18 有得生產
無咗F35單大生意

有冇 number 留意下

Ccl 升番晒啦

留名幾年後再推

波音應該唔怕執笠，國家應該會入股

777x點睇

G持樓豬

樓會冧，cf中國

波音整飛機，飛機引擎，火箭，太空船，太空站，軍事戰機，直升機
將來仲會整 Air taxi

其實我想買空中巴士多啲

國家賤價同你私有化，100以上入既都賴野

救還救 股還股

飛機識飛
樓會陸沉
樓主我支持你all-in 唔使理佢

航空股主要睇個疫情有冇降溫
未來幾個月疫情都係高峰 點會升

金融空難

依家有咩地方唔鎖國或檢疫？

今次應該 全球 死7，8成

以後機票價格

不嬲都係賭大細沙士果陣有邊個夠膽買樓，但買左依家咪發囉

中共點會俾國泰執笠

Engine 應該GE RR果啲

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

應該死7，8成航空公司
票價仲要不減反升
因為已經死剩絕少生還者（公司）

幻想下，疫情過後
發達國家大規模失業，窮國製造業毀滅左9成
唔好話飛出去玩，連日常生活都搞唔掂，剩低幾多人坐飛機

長線啦

改裝做貨機 炒晒班雞

咪發夢啦
佢有得賣大把人買
你出得起幾多錢
平時菠蘿會咩tier呀

CCL
DAL

要時間復原

DAL

波音會執？

仲有得跌啦 呢幾個月差唔多0收入
過多一至兩個月買就差唔多

貨機都未必有生意
之前海運收皮既原因係太多貨船，加上海量半客運貨運機

宜家1萬蚊部iphone一定好少人買，有好多野已經唔能夠高價發售
更多令空運生意無左5成以上客源

同時，今次比中國咁樣玩左輪，搞到全世界都會重新考慮製造業應否回流，以防止必需品產業鏈斷裂

屌你老母咁撚戇鳩嘅嘢都講得出
讀多幾年書先啦

無人知幾時係最低位
最緊要識分注入

想搏Boeing, 但唔知個底仲有幾遠

APLE 等佢升番15蚊

寧願買長和

師兄 好波

CEO 走咗佬啦

應該都要最少幾年先有得升

趁平買收息股好過

個問題係
當中國人工+五金一險=美國當地人工+保險既時候
所有世界知名大廠係2014年已經搬廠去東南亞，離開中國

今次疫情令全世界都考慮緊，是否回流部分藥廠返本土製造（基本上係化工廠）

最重要係 製造業回流有助經濟復甦，製造大量就業

咁搞法中國應該年年出大問題

夠膽博既話，發達機會黎架

長和係good choice

我都留意緊
但係目前未到最低位
因為1仔好多零售生意來自歐洲
歐洲1日未爆到9彩，1日都未洗諗佢

仲未計爆完歐洲應該更窮
只係比中國將會年年爆一鑊好少少

中國面對
1 疫情第2，3波
2 外國衰退引爆失業潮
3 暑期畢業失業潮
4 缺糧潮
5 外國排華潮

樓衰極 都有個價
股 drop to zero
自己諗

首先你要肯定啲飛機嘅resealable price 企得穏喺現價，第二係唔會要你供股

波音應該會破產

美帝打救BA

咪再拎港樓同airline or cruise ship stock 比，無可比性。佢地成年無收入，點維皮，點還短債。
政府呢個時間俾錢救boeing，就一定國有化，現價回購shares，再幫你還。你仲肯定買?

Globalization玩完

認同，睇吓大陸點拆

如果黎緊兩三年全世界都冇得坐飛機，點打救都冇用，現金流頂唔順，隨時由 95跌到 10元，根住個價十年不起

比你博中最低位入到航空股又搞掂到隻野咪贏

不過短期航空業都要頂成年
頂唔頂到都成問題

北京首都機場

你講緊SPCE?

我淨係FC左港航要賣姐，國泰真係未聽講過窩，source？

CHING識貨

50年後有太空證券交易所

sales and lease back.

咁撚多股票買，點解一定要買航空股

可以現價比美帝收歸國有架

第一頁

ching 就識野喇。利豐咪sample囉。
25蚊落到0.3私有化，係唔會執，但係買左含淚

同意，但要買龍頭中的龍頭，例如中國三航，共產黨不會讓他們倒下的

有得再低d

波音同郵輪股年初至今跌7-8成不等！想買樓就入市喇

宜家入市=08年撈底120買花旗

雖然唔會執但係可以垃圾價
好似Citibank咁
買少少博下, 唔好訓身

有排都未有得飛，有排都未需要機

好多貨要走？

就等於，

沙士果陣你得30萬都唔會買淘大樓
但如果有300萬就唔同講法就會搏下

波音真係好有機會比政府

利申：無貨

Too big to fail 都唔明，on9仔

有位癲佬分析哂連登啲post，幫手推下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

not a good time

航空公司萬一執左就GG，樓衰極都有個實質資產係度

你係楠哥？

話最大間果D會執真係戇撚鳩
細間果D捱唔倒呢一兩年
大間果D食埋佢地market share
長遠睇
最大間無得輸

樓主其實冇股票戶口

醒目既就識入定一兩部飛機 遲下放返俾國泰

有見地喎

沙士果陣，淘大會唔會消失，依家航空公司真係會消失wo

我等大亞灣核爆先汁
到時仲發

呢個時候入等訓街啦

Socialism for the rich

襯而家入撚哂d飛機引擎遲下飛機當樓住叫外賣Flypanda 外賣仔跳降傘or滑翔傘送外賣

老實講 波音執既可能性近乎零

未執就係

問題係股價無底, 每週跌10幾%, 邊敢入

樓唔會冧但公司會破產

睇新聞啦

唔好傻啦 人地成個太古support
廉航執哂 佢先笑到最後

雷曼百幾年都執啦

其實太古同全球大企業比唔算好有錢

lihkg.好撚多學生股神，講都唔聽，唯有祝你地好運。

樓主可能蟹緊好多貨 求甩手
大家咪中計

on9 淘大升成10倍，你買aal都升唔到咁多

買咗股票唔使買樓？？

0019 大家點睇？

求安慰

唔買篤航

未學買美股

有咩好介紹?

All in MAR, EXPEDIA

10年後嘅野邊個知

Marriott

買利物浦好過

酒店股？

買波音

Yes

買dal 你依家入 已經贏左巴菲特

敢坐肯坐sure win

咁又話=沙士買淘大樓？

MAR
MGM

係指

你又知10年後aal無10倍

All in Boeing

條廢老已經同時代脫節 邊有參考價值
不過現價既Dal真係幾吸引

來緊半年你都唔洗諗d機有得飛

大把啲咩加油機反潛機之類嘅contract啦

依d Hotel REITs 隻隻跌8成，一年收40厘息

先唔講已經有技術性破產風險

加陣油價暴跌航空股都係極低位 如果一陣沙特同俄佬撚鳩完頁岩再傾掂數減產 油價急昇

你啲航空股仲唔陷家剷？

可以拎一萬幾千賭下都好 放返幾十年

唔等出現有中型以上航空公司破產後先出手？定單純搏反彈？

咁咪全世界會無晒空運

分注
睇長線
沙士買淘大樓都未必一兩年放

又唔係咁極端

只能講基於油價因素 寧願買旅遊賭博股 都值博過航空郵輪股

MGM

啲正評係咪想推樓主去ifc

而家未致於股災
只係調整市
股冧我估要多幾星期

唔好意思
唔係呢d飛機場

我覺得可以等疫情緩和先掃貨

可能仲要冧多半年
不過撈底唔係個個撈到
分注入

買石油股

買Thomas Cook

波音唔會執喇掛

都可值博
只要緊記 買龍頭 分注入

已all in

啲人吹到破產

咁點解買石油股金融股地產股收租肌唔係， 唯獨是航空股先做到你呢種效果？

無講過石油金融地產收租唔係

你咪當我沙士果陣買淘大
你買沙田第一城囉
無衝突㗎喎

BA OXY

派息

條路自己㨂，仆街唔好喊

戰略企業嚟唔會執

agger

08 年 citigroup 股東死得慘烈，股權攤薄幾十倍

破產就好難

公司too big to fail,公司唔會死，股東死而已

中共應該最想cx汁

個價慘撚過廿架737墜機

靠嗰少少

唔死都實要供股 離第一注仲有好長條路

YES , 美國政府一定拯救部分 , 但好像C咁攤薄, 又或者GM咁舊股GAME OVER

美國拯救公司真係救公司/員工, 但不拯救股東 , 咪忍傻

私有化/ 比政府100% 收購

首選波音

其實真係會汁

我會睇完腩哥先決定入邊隻

都未見底

Engine 係General Electric同Rolls Royce

Airbus短期內會贏晒Boeing。Boeing出太多事，航空公司都對佢哋冇信心

層樓唔會拆
航空公司會執笠

正解係太古大把水可撐國泰。
但國泰收皮可以係中共最終最大得益者，國航可買晒佢啲股份做最大股東將鬼佬全面踢走

買油唔好？

我會揀delta 但等佢跌多10幾蚊先

大量工廠已轉戰東南亞。
喺中國設工廠早已失去吸引力

錯。
國泰而家瀨晒袋底咁獻媚，係仲有利用價值，根本一收航權佢就執得，疫情只係加速個過程。
國泰個名夠響，佢大不了逼到太古放棄俾國航接手，然後收歸國有化

同意，all in未

不如你睇下citibank 先講啦

too big to fail 就係咁解

借財仔啦

如果你奶過c，一定唔搏

倒閉執笠會解散清盤. 解散咗國泰中共又邊有得食, 中共死人都會keep 住國泰個招牌同固有航空權限

正解

買都唔係買航空股啦
冇事果陣都死下死下

呢度好多學生股神，佢地唔明咩叫too big to fail 同 08係點。
一味睇住PB, dividend yield. 以為識d ratio就撈到底。

wynn lvs 反彈咗好多
希望下星期跌返

其實唔難搵到底
望實啲青姐睇佢幾時流淚就得

留俾個孫

救公司不代表救股東，講到囗臭

比我入美股喇，航空股要執一堆先入

樓上班人話驚間野會執 邊有咁易
執左邊個做？又唔係普通鋪頭咁話開就開
香港航空公司得果幾間 又唔係多 好難會執
驚買貴左就真

問題你現在入，好彩似C，攤簿，唔好彩似GM，舊GM成廢紙

仲有心情諗入市 即係未跌夠

真係講你地都唔明，自己睇下08年citi group。
都唔明的，你真係唔好買股票喇

其他唔敢講，但cx係龍頭，其他執，佢應該最後先執

秒

公司可以清盤
可以私有化
可以配股供股
但樓就係樓 除左斷供 層樓唔會無左

唔「准」呀

合埋眼買都贏

最慘上份業績Airbus柒到，人地737max停哂，airbus仲要蝕錢。買airbus真係好？

買波音係ok 的

宜家入市買飛機＝沙士入市買淘大樓

宜家入市買航空旅遊股＝沙士入市買淘大樓

你做左最大股東咪可以收購佢囉

印象中08 Citigroup幾十蚊跌到幾毫，之後係唔係合過股，之後冇留意了

最少層樓係實物存在，間公司呢！話冇就冇喎。

買左等收皮

當時樓價平都係因為恐慌香港唔再可以住人 吹到會變疫埠
依個時候就睇你眼光同膽色

支銀租賃

各位師兄講多啲得唔得真心想學野

財經台大絕
正股驚閪
本多終勝

Why not 睇下新聞 ，雷曼都執啦

屌 引擎關佢撚事咩 ， 勞斯萊斯先係

大家最好分清楚
航空業入面唔可以執嘅係
飛機公司，引擎製造商
而唔係航空公司
小心唔好買錯

Too big to fail咪得囉，當年救房利美房地美係因為影響全美國人，而雷曼唔係

美國救波音，有幾難？整幾個軍事標就得
反之毆盟一樣救air bus

落到08年位國家岀手

英國係玩完

我打咁多字，係唔想班學生哥俾人水，輸哂d錢。boeing收入靠airline訂飛機，佢地就死，一定cut訂單，延期俾錢。收入大跌心，維唔到皮。
你求政府注資，政府會因為boeing too big to fail救你，但都會係股價跌到渣都無，再入股溝淡哂股份。sample 可參考citi bank 2008。
香港case 最近利豐私有化。

上海國際

美國航空股講緊由2月到依家跌左6-7成
國泰先跌得2成 仲有大把水位跌 要撈貨都唔係依家啦

就打仗 波音到時又再招股
咁⋯⋯ 自己諗⋯⋯

兒登真係好天真

EXP
BKNG
MAR
呢幾隻無得輸
疫情完就會升番

唔係唔想信
但連燈多數一講出黎就會燈

其實有可能。。。
當年08年玖紙一年升咗成十倍

有咩仙股升到2-3百倍

QE玩大水漫灌，大陸都唔係未試過，經濟即刻復原

疫苗最多一年就會上巿，加上國防部合約就佔左波音收入兩成，股價係80蚊應該會有支撐，好難跌穿

樓主鳩up 都咁多正評 香港人都係中意睇人仆街

BA就too fail to fall喇

得一隻半隻你又拎出黎講 其他多數逆市後升番你又唔提 咪笑死人啦

其實連登早排好似有人講過自己當年瀨左房利/房貸美

樓豬有冇用腦

有政府，唔驚。相信政府

一年後上市，可能要再多一兩年時間先至全球75億人都打晒疫苗

一年前11.5 入左CX
依家好後悔，放又唔係，唔放又唔係
好彩買都係買一手，蝕都係蝕幾千
慢慢坐都無所謂

買BA不如買GE

Same

而家大把靚股冧到咁，唔洗下下博風眼股掛，分多幾注入D靚野好過啦

波音一間公司養起美國五分一製造業員工
再加上係軍工龍頭
呢間野係美國最重要既公司，用too big to fail一啲都唔過份
如果美國只能拯救一間公司，一定就係BA

2588 好撚吸引

等穿30再買

飛機廠龍頭
BA Airbus

你要買冇人阻止你, 買多啲啦

"我打咁多字" - 呢位巴打唔使做好心寫咁多嘢, 寫幾隻字就得, 無知撚串77嘅要死話之佢.

總之大家仆街唔好喊就得

？？

你睇下General Motors

叫你同隻股過世咩on9，定個止蝕，入場炒range壓低個均價，壓到差唔多就等自己個目標價到去炒第2個range/食糊，我咁樣trade5日均價已經係63蚊大把buffer
你日日唔落場到時有金都唔到你執啦，不過記得嚴守止蝕

炒波幅，要嚴守止蝕又要驚假突破，唔岩大部份新手投資者，仲要花大量時間睇實個市，risk and reward 不成正比

95 買左BA 140又追
大手掃入DAL
加埋15 元皇家加勒比
再大手入BKNG (booking holding)

賺左成世旅行

BA

叻仔

班專家去哂邊